連登馬迷請入

想問今晚10點有冇人會大叫控訴何生搞到冇馬跑

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！